順豐組長依個位係咪全順豐最惡做

乜鳩都關你事乜鳩都要管乜鳩都要做

巴打做順豐 ?想識巴打

巴打咩team組長？

認真 有野想請教你 tg我 gohing

2萬3-2萬5到一個月差唔多喇